關愛基金$4000 本(2)

紅鑽大波

9月15日見！

天狼星

卡爾斯魯厄 1.5 大

杜塞

馬略卡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

古里高聯

提格

FC橫濱(主) 對 大宮松鼠(客)
入球大細
大[2.5]@1.75

列斯聯2.5 b

熱拿亞1.5 b

輸淨幾多

19
20
22 2.5b

14/9
紅鑽大波
天狼星
卡爾斯魯厄 1.5 大
杜塞
馬略卡
古里高聯
提格

馬里迪莫 2.5b

柏達邦[0/+0.5]

奧特足球會[0]

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

58 60 大波